(耳機高手入）想買隻頭戴式耳機

budget2000左右
有冇好推介

利申：用緊jvc-fw01
主要聽鼓聲，背景聲

Sennheiser HD600

利申 冇理你要求
純粹個人好鐘意

Sennheiser+1

momentum 2.0(好似改左名做HD1)
HD598 或者個數大過598

但係開放式出街聽會唔會唔係咁好

beyerdynamic 770
770pro 880pro 990pro
akg 712 pro
philips x2
ath ws1100
marshall mid bluetooth
focal spirit one
b&o h6

如果要出街
都係買bose/sony/b&o嘅bluetooth/抗噪會好啲
如果家用多最好都係開放/半開放式
以你嘅要求 拜耳嘅三劍俠系列幾啱你

唔該曬高手在連登